[新年新帖]睇掌 免費簡批 tg問/留言(優先)都得！

新年將至，承蒙大家前陣日子的厚愛 ！特此再開新帖，為大家免費點評前程，希望大家在新的一年裡新的氣象.前程似錦.滿載而歸.佳人相伴！！！
男左女右，正係要睇掌紋（清晰）手指唔洗影，講埋出世年份。
簡單點評，隔天中午回覆
要求：
1.稱呼：
2.性別：
3.出生時間(年月日)

我將會一述 你的性格，運程，過去發生的事
如覺得準 請留一個正評
如果覺得準，想詳批可聯絡tg
Telegram: taisheungpo

[member]
Wing
女
1999年12月20日

你好，晒✋要男左女右！請重新影左手過來！

[member]

要求：
1.稱呼：古迪3丁目
2.性別：男
3.出生時間(年月日) 1992年5月7

想知道事業同愛情

已正評 thanks ［/member]

我愛Reus
女
30/06/1995
評已正

咁就一世
男
1995年1月8日

想問將來事業錢途，唔該大師

要求：
-想問下幾時有拖拍?
-返依份工好唔好?幾時會有改變?

1.稱呼：咩料呀
2.性別：女
3.出生時間(年月日) : 950623

稱呼：Davis
性別：男
出身：1998 3月25

想問愛情同事業 唔該大師

1.稱呼：jacky
2.性別：男
3.出生時間(年月日)19961126

簡批：適合理科比較好，適合當地發展，這兩年學業上升還可以，感情方面不太好有爛桃花，19到21歲感情波折多爛桃花

簡批：性格犹豫不决想法多适合当地发展，手相看家境一般感情方面21到25岁，27到28岁都是不好，事业目前有变动

師傅好準

柒達
女
1995年10月22日

想問感情 有無可能同暗戀對象一齊到？

thx

簡批：22歲，你的感情24歲之前不好波折，在你這兩年都是比較壓抑精神不好，在你23到25歲注意有抑鬱的事情發生，家境不好，漏財花錢地方多

簡批：23歲，在妳14歲15歲就出現桃花，出現好感的人有異性出現，感情動情早，如果把握好16歲17左右就有戀愛感情機會，事業方面在妳18歲19歲兼職暑期工機會，事業方面早年容易有小外材好事，這兩年機會多，事業材運挺好的

JG
男
1994 10 08

已正評

[member]

濃密黑森林
男
981223

想問學業愛情
感謝🙏

簡批：22歲，感情不好這兩年有桃花，但是不穩定在妳20到22歲感情不穩定，23到25歲感情戀愛分析，感情波折多，事業方面容易出現漏材花錢地方多，做事不夠積極，當地發展比好，學業最好是理科比較這合妳

簡批：23歲，性格想法多猶豫不抉，容易錯過機會，在妳15歲16歲有桃花但是23到25歲感情不順利，容易出現波折，有點天真，手相假斷掌，感情問題多，事業不錯有貴人

幫推

簡批：想法多這合當地發展，家境出生壹般的，多靠自己，漏材花錢多，存不住錢，在妳18歲19歲桃花，但是圈子小，異性朋友不多，感情不穩定，要外地發展，比較好，這兩年還有桃花，事業方面不穩定

名：Emily
性別：女
生日：19970530

想問愛情同家庭 感謝大師🙏🏻

稱呼: wc
女
96 11 21
謝大師

感謝大師

相識易相知難
男
1996 10 29

請問愛情健康事業
Thanks樓主

1.稱呼：艾瘋女神
2.性別：女
3.出生時間(年月日) 94年2月23日

謝謝大師

簡批：手相看妳的生命線有斷開，容易出現大病災難的事情發生，註意這兩年健康問題，性格溫和，想法多，事業方面材運弱，基本沒有什麼錢。

簡批：23歲，事業方面命格有貴人幫助機會，桃花弱，異性朋友不多圈子不大，感情方面在妳17歲18歲有桃花機會，22到24歲有感情不穩定的事情發生，比較理性，家境還可以婚姻沒事，註意這兩年變動多破財

1.稱呼：三思姨
2.性別：女
3.出生時間：8/8/1994

謝巴打

唔該巴打
我都係主要想問事業財運
係唔係成世都咁差

簡批：23歲，想法多做事不夠積極適合當地發展，做事不夠果斷，在妳15歲到21歲之間容易腸胃不太好，而且精神不好容易壓抑，不太愛說話，多靠自己適合自由行業比較好，感情這幾年不會好，感情線分叉太多

簡批：23歲手相是斷掌，性格沖動固執，重感情，瞎操心，心軟，在妳這幾年都是容易出現磕磕碰碰外傷，體質壹般容易病痛出現，今年開始會精神不好容易壓抑過得不順利，註意感情問題

簡批：想法多，做事不夠積極猶豫不決容易錯過機會做事不夠積極，缺少膽量魄力，適合文科，註意有近視，在妳17歲之前學業壹般，不太好，18歲19歲後有改善，多努力，感情桃花弱，異性朋友不多，桃花少晚婚

簡批：想法多猶豫不決適合當地發展，做事缺少點膽量魄力，做事不夠積極在妳14歲15歲有桃花，但是之後沒有聯系，今年是26歲，在妳22到24歲，感情不好25歲26歲有桃花感情適合晚婚，事業方面今年機會多

名：2打六
性別：男
出生：1988-09-25
大師，想問問事業，其他你選擇，唔該晒

有無法器賣嫁？

簡批：適合當地發展，系那個發多，做事不夠積極，家境出生壹般，多靠自己，在妳今年明年都是出現桃花機會，自己把握好，事業方面這兩年基本手上沒有什麽錢，

想問系那個發多點解？

稱呼：阿咩
性別：男
出生：90年12月1日

想問下事業幾時會有所突破
愛情幾時先可以有女友同黎緊呢個女友(如有)是否跟我一世

簡批：桃花弱，異性朋友不多，做事心急，外地發展比較好，21歲到22歲發生壹件事情十分壓抑，事業方面這幾年錢不多，多註意存錢線轉換

巴打skip左我
想問愛情

名: Ryan
男
07/11/1994

想問愛情同事業

Gary
男
1999年2月16日
想問下第時搵錢如何？同埋讀書會點
唔該大師

馬會股東
男
15/1/1996
[img]

想問幾時有拖拍 唔該大師

神棍又出黎睇掌

簡批：人緣還可以，瞎操心，做事不過積極，漏材，22到25歲感情都是不好，分手，有桃花，婚姻問題多，將來婚姻容易獲得女方幫助

肥布歐
男
91年4月13日

簡批： 適合外地發展，有壹段時間長期父母分開，固執，想法多，做事不過積極，在妳17歲18歲有桃花機會，但是21到23歲，25到26歲都是波折，自己註意。

簡批：桃花弱，異性朋友不多，適合外地發展，有壹段時間長期父母分開，有出國運氣，外地發展機會多，多靠自己，比較獨立，感情方面這兩年都是有桃花，把握好會有戀愛